睇到請手動呼吸

🫁

sor 我不嬲都係
鼻動呼吸